{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043352",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 자락길민박펜션"
    },
    "text": "栄州の裾道民宿ペンションでは、入室時間と退室時間をお知らせします。 入室時間は15:00で、退室時間は11:30です。 バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルが提供されます。 2~4名基準で20,000ウォンであり、4名以上ご利用の場合、追加料金が発生します。 朝食サービスも提供されており、お一人様10,000ウォンです。 朝食は8:00から10:00まで提供され、味噌チゲとキムチチゲで構成されています。 ただし、状況によってメニューが変更になる場合があります。 駐車可能で、送迎サービスも提供しています。 寧越バス停でペンションへの送迎が可能で、5人まで一度にピックアップできます。 未予約の場合はピックアップサービスの提供ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:30です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4名基準で20,000ウォンであり、4名以上ご利用の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスの料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食サービスはお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は味噌チゲとキムチチゲで構成されています。ただし、状況によってメニューが変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの対象地点はどこですか？",
            "answer": "寧越バス停でペンションへの送迎が可能で、5人まで一度にピックアップできます。"
        },
        {
            "question": "未予約でも送迎サービスの提供は可能ですか？",
            "answer": "未予約の場合はピックアップサービスの提供ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 355
    }
}